香港爆緊第三波 bob叔走咗英國未？

有錢人真係好，有事就可以即刻走路

窮不與富鬥，富不與官鬥
我當佢酒後失言算

護主狗快d入嚟屌柒我啦

其實佢講俾自己聽都唔定

平時周圍屌 實際上好驚

其實係
之前啱啱吹風話出國安法
懷仔就喺fb出左個post話以後少講政治
果陣5月咋

佢是咪比人拉左🤮

好明顯
開始淆底
後悔洗濕左個頭

哇 唔撚係講啲咁既野阿 藍絲言論黎架wo

利申 無睇開

唔好再叫bob叔啦，改名叫鳩縮算啦

仲衰過伍大師

發生咩事
呢排唔見咗佢

國安法呀嘛 驚撚到呢

國安法立左，講左句“窮不與富鬥，富不與官鬥”縮撚左去佢老母西度

你見佢講政治既片都del曬

佢講呢段嘢唔係講緊大陸咩

伍大師同auman發過夢都未驚過

竟然未有護主犬屌樓主 ,應該煩緊執咩同主人一齊去英國

呢排興乜鳩都屌一餐先？
私怨大過天

我仲以為會有護主狗入嚟屌

骨氣依樣野真係唔係個個有，有咁多錢又點？放小小風都驚到鳩縮，但香港仲有好多人都堅持發聲

私生子扮大袋 錢咪又係拎老豆錢炒樓玩private banking
英國讀咁多年書唔見有咩能力
搭少幾次頭等都多過捐40萬比立場

呢句有咩問題
最多係暗鬥
醒目抗爭

又可以block 人

窮不與富鬥，富不與官鬥

咁好心day1就唔好學人做黃絲啦

我翻睇返依段佢講緊上面

冇話係香港 跟風向都醒少少啦

仲要搵高清泛民台圍爐
都唔敢駁返白兵

先至最難睇

好似行得最前個啲都最快縮
你睇下龍門

走咗咩？唔撚洗返工

Twitter 有成日出post 喎

呢度有幾隻本身blocked

放上嚟睇下？

支那人認命都係咁講

點解明明香港講法先係正統。要跟支那冇呢個香港字要用第2個字嘅譯法？

你地窮人爛命一條梗係想搵有錢佬一齊死
人地有錢佬邊個想同你窮鬼攬炒?
你有錢你都明哲保身啦

有咩問題？
唔夠佢鬥咪走囉
逼人留低等死？
我屌你老母臭西

詞窮未
日日開post屌呢個插果個，咁撚鐘意開post唔該開下多幾個叫人出去投票好過

丫唔好意思，pr分化五毛狗職責就係開呢啲垃圾post俾人屌

你都戇鳩，係咪要中肺炎先叫愛港

愈有錢愈縮

樓豬屎家軍打手 已fc

證據呢？

你地咪又係個幾句，駁唔到就話人5毛分化狗，香港有事就即走呢個係事實黎喎

係呀，中共一定等你地嘈完交先囉刀出黎斬尻你啦

喂慢慢屌啦，唔阻你

第一頁已經有link啦

但唔係一有事就即刻走囉

block咗未

推 直到最後的勝利

每日都有一兩個現形po俾我block人

快d block啦 係得你呢d on9仔亂block人講事實都block

一個唔識講政治嘅人亂咁講政治，之後一堆護主狗亂咁屌

屎萊姆同細b開始上黎搞事

一睇佢打字就知係支那狗 又block 一個ac
bye bye

ok你都唔好阻住我啦

個2件柒頭咪撚拎出嚟講啦

垃圾post, 抽野喇垃圾閪

等緊扑縮上水

你老姆個臭Ｂ

d 分化撚真係好撚得閒，縮番去你老母個柒閪到喇

我都唔知邊個分化邊個先，睇返伍大師先

bob叔傻粉：窮不與富鬥，富不與官鬥，你班窮人憑什麼屌我大bob叔

香港有武肺第一時間走係佢，想請問仲有邊個走得快過佢

齊上齊落 （走先）

兄弟行山，各自努力
但係我地行緊獅子山，你就行鑽石山

屎家軍今日有冇開post呼籲fans投票？

投咗洗你講？

淨係自己投 唔呼籲人投 咪唔夠黃囉
KOL發揮影響力就在今天

去左又點？唔去又點？

要投個d就一早投咗啦

英國仲撚勁

喺連登屌阿bob
你死得

一睇就知你係屎家軍其中一員

佢都係一個普通人，點會唔驚

連登契爺

去咗咪有個位比人踩囉，大把廢老笑佢一有事就走，我都唔知點駁好

娛台係咪反bob大本營？

走咗英國未？

你up乜柒野啊小學雞

扑叔咪同大家講得好清楚囉
佢呢啲有錢佬唔會再同官鬥
亦都唔會再坐喺幾百呎房仔入面講政治

水鳩人強身健體。

我都係

人地twitter明明成日講野

唔覺有乜問題，俾著我好似佢咁有錢都走同或者移民啦。

仲有之前成堆黃絲同連登仔叫 Gphone走喎，得藍絲先會笑人“一有事就走”，果啲人理佢都浪費時間啦

唔投初選嘅 全部都冇jj

蕭生：北京政權發生動盪

一叫三，快投票！

PR公司又開始做野

又開始做野 無撚端端又反bob叔

屌你老母on9仔

所以Bob有認過自己唔驚？

每日關心扑縮著草未

Pr點會浪費時間做足功課，開多幾個post好過啦

懷仔快啲減肥啦
好想J佢

第一時間走係佢，如果佢唔驚就唔走啦

佢好耐無live

兒登仔質素可唔可以再高d，同路邊d mk仔亂屌人有咩分別

其實我覺得因國安而走路我覺得冇咩問題，但係為咗避疫情而走去其他國家，之後英國嗰邊爆得勁過香港嗰時又走返返嚟，成件事係感覺到好柒

佢去開旅行，臨近新年去旅行好正常
口講係走，其實咪又係去旅行做番佢平常嘅嘢

下 佢有片標題就話英國避疫之避無可避喎

我正想講，多得PR post 唔少，一次過block 哂

樓主繼續努力

咁你哋繼續自hing啦，活係自己係幾好嘅

支那五毛狗 blocked

唔怪得佢 有錢人都係普通人 佢行得正企得正 即係比人搞既話冇人背後撐佢腰 冇得靠同官關係甩身 而家國安法手機殼都拉得既時候 唔比人驚？

blocked

真係巿民驚惡法係正常 唔係叫咩惡法
點會屌返啲巿民轉頭 blame the victim
Bob叔黃到金都想搞 收皮啦

D pr公司真係當連登仔傻㗎喎

你地好想佢比人拉?
然後拉左你地又食花生

引戰撚居然夠膽搞細良/仇思達代言人Bob叔，人地話窮閪公屋仔冇資格論政有錯咩？政治咁上等既野，梗係由人地啲大狀同專業人士先識，你地負責出去送頭咪得！ 熱狗！

嘩，啲五毛多撚到

屌走個黃絲有乜用？
惡過共產黨

五毛狗唔抵得？

係lor巴打
想請問你近呢幾個月有無唔食飯捐左幾錢俾手足

點解連登仔咁鍾意d樣衰youtuber?

一早屌鳩呢條光頭肥閪跟紅頂白 特登講啲連登仔鍾意聽嘅嘢
係得啲心理唔平衡嘅毒撚先會吹捧呢種樣衰到離晒譜嘅youtuber

犬儒樓主周圍咬人

單機啦支那狗

番去幫白兵推d垃圾片啦柒頭

又話PR公司勁嘅~出啲咁嘅垃圾POST想收錢?

PR新任務：批鬥bob叔連續幾個po

單機啦柒頭

收皮啦我屌你老母個腫瘤爛化西，仲想帶風向，你隻死藍絲

我祝你全家cancer死，來生投胎到支那農村做狗

必定應驗

留喺香港做壽司達隻狗啦

收檔啦 柒頭

爽 一次block晒屎家軍連登d acc

今次帶唔到風向
樓豬 下次再努力

Ching你伸手伸到咁？

你繼續支持Bob 加油

最好笑係Bob 扮完黃第日就去馬會食飯 得閒就去下旅行
有事就英國番香港
根本就係究極港豬

典型見高踩低 見人有錢自然跪拜

有錢佬黎講算係貼地啦，人地飛機坐頭等，有樓有舖收租唔使做架

如果只係表達自己立場當然冇問題 但開live大大聲屌人又唔係有point

老老實實唔係佢有錢撚有人睇佢咩 71一到光速del post食相都幾嘔心

Ming 仔捐左廿皮好深黃 不反了

講貼地我識大把人屋企有錢都只駛自己打工嘅錢
而唔係屌人夾公仔 然後就暗示自己食大茶飯 根本骨子裏自認高人一等

其實屌夾公仔有乜問題，係咪呃人大家心中有數啦
佢直播乜野都講架啦，講呢個話題有乜問題？首先又唔係佢第一個提出，第二個話題同佢同行有關
佢有錢唔使暗示，佢youtube一早勁多頭等片

佢sell敢言真性情貼地喎，我就feel唔到佢自認高人一等啦，不過真係都無計，人地真係同你唔同一等架麻

又係講到夾公仔
屎家軍兩唔斷氣

唔熟有錢人世界
不過想知private banking有咩玩

犬儒撚最愛港

老老實實你呢個留言幾肉酸

慘在佢屌親嘅人大把人本身都想屌，唔係邊有咁多人睇live俾like？係Live到大屌呢班人咪大家一齊爽。

同埋你點知如果佢冇錢嘅話就冇人睇？以前佢啲煮嘢食片都show唔到佢有錢一面，但一樣有人睇。

有冇人答到我講事實係唔係會比人屌？

之後成班唔用腦嘅兒登仔當佢神咁拜，佢講咩成班人就會覺得佢啱佢冇錯，我仲記得佢上年係ig到屌71勇武手足，啲人好似盲曬咁睇唔到。屌人又係，屌伍大師屌到人哋收曬皮，佢屌真係齋仲屌到佢好撚甘，點解bob叔屌人就得，其他人屌佢就唔得？

唔好話我馬後炮，一早覺得條友垃鳩圾無膽就唔好學人講政治

點解要唔食飯走去拎錢捐？呢d日常必需要用喎，但係你可以唔坐頭等用唔坐頭等啲錢拎去捐唔得咩？

Blocked, thanks

唔好block先啦，不如講下你有咩見解，咁樣我好冇癮

邊到講夾公仔？有冇追過post睇

黃又點？
飲完屎水係到鳩up
淨係水人強身健體就知佢係on9
睇深黃傻駒睇到走火入魔

唔明有乜好屌 講真人地有錢人本身完全可以唔撚理你地
講真惡法有邊個唔驚 武肺又有邊個唔驚

你開個post根本就唔係屌bob叔有事就走
而係只係到酸 哂氣啦

比著你有錢都係咁啦

成班見到人有錢就奶晒袋底

唔好意思！借個位！
大家未投票就去投票

香港的未來發展可能就差你一票

你匿名係連登做鍵盤戰士又好有膽？
屎家軍啲人係咪個腦裝屎

市民

白兵D同伴都係白兵
叫左人唔好投票未呀?

自稱焦土 前線 咩咩軍十有八九熱狗之流

咁你捐左幾多萬俾立場?
我唔BLOCK你住, 等你影相呀

避國安法有咩問題。 正面衝去犯法比人拉坐十幾碌就叫有貢獻，潛水番返有用之軀食黃店投票幫助外國手足就冇貢獻？

路過，話時話屎家軍呢個term有陣柒味

帶唔到風唯有做負皮狗

真心有人肯發聲係ok嘅開心嘅，但係d人當佢神咁拜先係問題，點解有人做錯就屌到人哋收曬皮，點解佢做錯嘢就冇人屌？而家有國安佢走咗我唔會屌佢，反而叫佢快啲走唔好再返黎。但之前為咗避疫走路去英國避，仲要嗰邊爆就返返嚟，成件事好柒，當香港咩呀？

咁ming狗捐咗20萬你原諒咗佢未？原來班兒登仔用錢黎衡量對運動嘅貢獻

我開呢啲post就知大把負皮啦，好想試下做五毛pr狗熱狗屌返你地轉頭

避國安法走路冇問題，重點係一有小小事就走真係好垃圾

其實有無做野真係唔洗話比全世界知
PR公司真係不斷吹風向搞同路人

冇錯我係五毛pr分化熱狗，快block我

要投嗰d一早投咗啦，就算你點叫嗰d唔投票個d都唔會去投

你講埋依d野，同講我支持警察，你們可以打我了條支那柒頭有咩分別!

條鳩叔去咗邊

連登仔係咁 龍門任佢地擺

龍門收皮啦 佢老闆真係好識做戲

咁你地都咁認為我係囉咁咪係囉，有咩所謂啫

人哋係twitter做緊嘢架，唔好咁啦，比人知道又會del post架

拉同block多隻

做做做
做條毛咩
真係辛苦曬

頂住

唔好咁啦 拎啲point出嚟啦，好想串返你哋

無聊

唔無聊就唔會繼續推post啦

唔係，伍乞兒一定最柒

有道理，香港一向有種姓制度架啦，人地地主梗係唔係同一等。再望下畀狗咬左班所謂「手足」，原來咁多都係學生哥/基層工作啲窮閪黎，居然冇早啲聽Bob叔提點窮不與富鬥，宜家就變哂低級送頭肉盾，真係陰鳩公

柒得過條bob叔為咗避疫走去英國之後再走返返黎

鍾意bob叔
不過呢句都真

有＄嘅幾有心都好
真係無咩可能同你攬炒到粉身碎骨

我都明 所以咪唔好當佢神咁拜囉，個個兒登仔就係當佢神咁拜呀

之前有連登仔話人生目標要做bob叔 又話佢好有型
爭住奶佢好似有得分咁
見到都笑死

佢大陸仔嚟

大家系香港大家都系大陆仔

就係因為咁佢咪得寸進尺囉，見咩就屌，完全冇後果，成班護主狗護航

多好多投資工具 又大槓桿
唔係個個都呂麗君咁炒爆 同一份product retail 4% return private banking could be 6% 再做一倍leverage咁囉
純粹因為佢錢多 同技術冇關係

傻閪又分化?

呢d唔係分化 係恥笑

係資本市場無論係夾公仔 做細價股等都係一樣水人入局
屌夾公仔冇問題 不過不停用粗口潑婦駡街咁真係好難聽

以佢英國讀咁多年書我睇唔出佢屌嘅嘢有幾咁內容同有修養 可能係爽但上唔到大場面囉

冇錢日撚日頭等去旅行咩
我好鐘意睇佢以前d片但講政治算數啦
有深度睇沈生好過

請善用不推文回覆

根本係有錢人先怕香港人走 冇皇帝做
窮人去邊到都係做奴隸一樣
有錢佬去到外國就真係二等公民喇
唔通佢去reddit 做會有人睇道理一樣
人離鄉賤 有錢人更甚

ching好有料咁

公道d講 選擇一個相對安全既地方避疫情 人之常情
無記錯既話 果陣香港又唔封關 中國又爆到仆街
咁離開香港都好正常姐 講真有能力既 你都會選擇走啦
呢d野大家心照啦... 咁之後英國到爆到仆街 咁咪返香港囉
真係唔覺得有乜問題... 你好似為反而反咁... 論點都幾無力 選擇一個相對安全既環境暫避一下都唔得？

幾個ac.一唱一和，龍門係咁，立場姐姐係咁，bob叔又係咁，全部同一套路玩人格謀殺
睇下下期邊個出位D，好快D 19 PR公司又會開工

正 一次block左成10個都有

邊到安全就去邊到冇問題 只不過係佢比我感覺講政治係為喧嘩取寵做牆頭草

呢個真 窮撚最多開下post屌
咪又係要死死地氣留係香港
最多咪加多句 我地真係好撚鍾意香港
等件事美化少少 冇咁樣衰
問心 如果你拎住幾千萬係手 你係咪一樣唔會走

係白票兵擁躉

成版屎家軍，連登仔又真係幾易俾人帶風向

唔buy樓豬 但都好撚柒唔buy立場姐姐
姐係咁 有唔同意見就咪撚下下話人pr啦
真係好撚肉酸 同埋借問聲立場姐姐邊度出位 個體型出位？
利申新東人票已投owen

你出樣講咁多嘅話 你會唔會驚？

肥閪

你分泛民，本土個種就叫唔同意見
呢段時間連登忽然一堆post，逐個對有一定知名度嘅黃人開拖，時間上同個種統一口徑嘅手法，同fb五毛差唔多，無人番緊工做野搵鬼信

下
係咁架啦
有錢唔走唔通留係到陪你啲窮撚一齊中招?

共生死存亡

咪臭係 成班跟風鬧佢嘅on9咪試下出樣拍條片上youtube囉 就算唔駛講政治佢地都唔敢啦

就係咁我先唔明點解有人會屌佢去英國避疫情 唔係話唔可以屌bob叔 不過唔好用呢d根本唔係理由既所謂理由...
我只係希望d人開po前諗清楚
至於政治方面 無可否認 除左某d好直接影響到佢既政策同社會問題 例如防疫方面 國安 警暴呢d之外 其他佢的確係無咁熟悉
不過係咪你所指既喧嘩取寵呢 我就有d保留 你覺得佢又需唔需要取寵呢？ 我反而覺得有d野佢只係當下由心而發

首先真係好多謝你同佩服你，如果啲兒登仔學你咁以理服人就好啦，下下講都唔講就亂block人
咁佢避就避啦，咁高調做咩啫又曬相又拍片，低調啲唔得架咩？

咪係,如果我有錢都學bob叔燒山走去外國避疫情

重點係唔應該鬥黃
咁多人修佛，有幾個做到釋迦牟尼咁放棄曬奢華生活，唔要皇室名銜，專心修佛？
如果一心要所有黃圈既人放棄自己既quality of life，一有錢就放係黃圈，咁係逼走緊同路人，有錢個d更加唔會出聲
你可以係提議語氣去叫bob叔用佢d錢做乜乜乜，而唔係一個責怪語氣去話人點解有空閒錢去做其他野，我地唔係共產黨，唔係人地一有就要人奉獻曬黎

佢講嘢冇乜內容 只係不停屌人老母 咪就係喧嘩取寵囉
不如你講吓佢自己有咩獨立政治觀點值得討論
Again I respect him as a lifestyle traveller YouTubed but not from political perspective

我覺得佢就只係交代下果段時間消失左究竟係做左d乜
唔同人唔同立場唔同睇法 係香港日日對住個政府唔做野 咁你當然覺得人地係曬 咁有d fans可能私底下問佢去左邊 做乜消失左 咁佢出片交代下 順便講下係英國果陣既生活 我覺得不為過

原來成個連登只係容納到兩種意見？同共產黨有咩分別？

仲屌人哋去英國？人哋都係聽咗呢度啲老點先去英國
點知去到英國仲大劑要周圍避
之後唔返嚟散播病毒

我係咁諗架，但係班連衛兵唔係咁諗呢

無錯 佢係不斷屌人老母 但原意係咪想取悅d人呢 定佢只係條氣唔順 想屌就屌 而觀眾又中意睇佢屌

個原因要分得清楚d

咁講真 政府有d政策閪 又唔屌得咩......

踩鳩完伍仔比人追住黎屌

呢個post全部都係最底層

慳D啦五毛又係呢種歪理，同yahoo fb個班D套路一撚樣
依家連尼住有block柒你咩？點容納唔到你意見呀，唔係黃就藍㗎啦，俾人屌番轉頭就屈番人共狗呀？
睇住你撚樣開左大半個月工，屌你老母垃圾pr，響fb，狗隊page玩都唔夠要上黎玩分化

大家快啲移民
一定唔可以再留低
我救得一個得一個

有咩問題？
有錢唔通同你上前線？

屌還屌 做咩要屌自己人？人地的確係做錯，但真係好過份，之後班護主狗就狂屌，踩到人地變地底泥，屌返佢又比人話分化狗 屌政府係爽啊，但係冇point咁屌咪比班藍絲笑囉

Bob叔/仇思達/細良有道理，有錢梗係唔做卒仔，啲窮人上前線一係鬼黎收共產黨錢，一係就蠢得滯唔明窮不與富鬥

冇錯

咁你係講呢d歪理我咪同你講呢d歪理囉，真心下下串都唔串返人就block人好低能同弱智，剩係識得用五毛pr狗做攻擊，完全唔係討論。係呀我係度玩膠玩咗半個月啦，仲快d block埋我

屌bob叔大J = PR帶風向5毛
屌ming仔達哥 = 屌得好

原來黃就唔屌得

咁牆頭草果啲點計

其實驚有咩問題 你都唔會去黑警面前駁拉啦
每個人都有自己既負擔
有錢唔代表無負擔

岩

齋吹就咪撚扮大袋啦

你放心我從來都唔block五毛公關狗，只會追擊你班垃圾，fb係咁Twitter 都係咁做，你班友扮討論？你當連登仔唔識分帶風向？
睇你條垃圾都唔會係 Consulum個種級數,定係又係大嘥鬼個間呀？

國安法就係為左滅聲，講實際d黃圈已死，黃youtuber自我滅聲，運動已完。
無咁既決心就唔好搞所謂革命啦，攬炒原來係攬炒其他人，自己就逃之夭夭，呢d人正一仆街

逃咪醒目囉，學Bob叔話齋班窮閪公屋仔蠢，所以咪出去同權貴鬥俾狗咬囉，社會冇呢班「手足」做底又何來有佢呢類上等地主

勁多屎家軍同五毛 咩事

有錢佬讀下連登d comment
成班就當係契爺咁又跪又拜

Risk 呢？ 實賺？
private banking 又唔係唔買得 Tesla

你真係覺得兒登仔識得分咩？你會唔會太睇得起兒登？班兒登仔真係好易比人帶風向，加油，你都可以做神架

你又走左未？

咁就咪叫佢冇咁大個頭就唔好帶咁大頂帽啦，又要驚又要屌

政治人人都可以講
包括公園啊叔
你唔啱聽咪唔好聽

5億身家捐40萬 = 0.0008

100萬身家捐800蚊
成撚日係度講咩捐40萬 咁係咪要原諒ming仔啦？

點解我要走？

真係叻 又批鬥

連登仔想批鬥既對象=隨便批鬥
連登契爺=真係叻 又批鬥

雙重標準世界第一

睇睇伍公子

批鬥伍乞衣可以 批鬥光頭肥仔唔得！

伍乞衣批鬥其他人唔可以 光頭肥仔批鬥白兵強身健體可以！

的確係
佢話曬都係一個出名黃嘅youtuber
窮不與富鬥呢句說話 根本就違反成場運動嘅原意
好多手足都係基層人士 無佢哋可以有呢場運動？
手足為咗香港出生入死 連命都無埋
Bob叔咁講對唔對得住佢哋
更加唔好話佢發生乜事第一個走佬

Pr公司又出黎

唔好覆唔撚到 意見唔同就屈人PR啦 好柒架連登仔

其實個說法應該係錢多賺1%都夠佢豪洗幾個月
普通人賺1%都唔係好多

所以佢咪話以後少講政治lor
定係屌屎萊姆又係政治啊

我個個post都咁講，咪繼續批繼續鬥
玩到成個黃圈沒哂人最好，

咁叻搵野批鬥，不如做下實事

失言洗唔洗負責？洗唔洗道歉？

利申：純粹得個知字

大家知咩事啦

不如你開個post問下連登仔想唔想佢道歉

佢自己都認左柒。
冇人喺二月嗰陣諗到武肺會搞到全世界
仲記得嗰陣佢都有幫手買口罩。
佢都有過左高峰先返返黎香港。
始終係香港有生意冇得唔返黎。

Do you even know how private banking business works?
真係95% 時候都賺
窮人買野又貴又高risk

得啦你番去繼續跟大佬搵食啦

Bob 叔做錯咩？
你論點：
1. 去英國避疫，避完又返香港
2. 立左國安法之後佢就少左出聲，加private左啲片
3. 有錢、唔識政治學人講政治、屌其他人......

第一點，bob 叔自己認左柒。冇人諗過武肺會攬炒全世界，如果唔大爆避走係冇問題。但係爆左之後bob 叔都冇即刻返香港，等到回落返先返黎。返左黎之後隔離左成廿日，冇帶到麻煩俾香港。
第二點，佢未立之前就講過立完會少啲講政治。你可以話佢淆，但講真你同我都淆啦。每個人可以承受風險既能力唔同，有咩好咬住唔放？佢少講政治，唔代表完全唔理。Twitter 都仲有share, ig 仲有叫人去投票。都叫做係咁，係咪要大費周章去出post 批鬥？
第三點，關於佢出身嗰啲其實佢冇唔認，佢屌人你覺岩既咪聽，唔岩既咪ignore 囉，唔使逼人同意你。唔同意又話人一見有錢人就拜，係咁吹捧佢。
多一個同路人點都好啲，唔好再屌走自己友。

人地有話啲細路/窮閪基層係手足咩？

香港獨立

話係—>得把口講
冇講—>又話冇當係
點都有野講

完全唔明有咩好追擊Bob
當初又過各自爬山
佢要走 佢覺得走係好 會對結果有好處咪俾佢走
呢幾個月日撚日呢個追果個 悶唔撚悶d呀
真係咁大件事 咪上庭搞 日撚日對住個cam keyboard 嘈
就知唔係幾大件事啦 聽完咪當花生食 笑下算

岩岩都見到bob去投票 再見到呢個post 真係笑撚死

肥Bob無帶手帶 樓主舉報佢啦

Show blocked user
Bye 屎家軍

樓上成班係咪冇上開twitter啊,自己開個帳去@UBob2020睇下啦

冇計,連登仔永遠都搵啲嘢屌下自己人

笑撚死 一言堂仲想爭取民主

收皮啦武裝起義未呀你大佬

傻閪屎家軍